縮骨遮既遮套算唔算係現代版雞肋

有幾多人真係會塞返把遮入去

你唔會等於其他人唔會

你個腦就真係雞肋啦